［突發］20 00銅鑼灣地鐵有狗

20 00 銅鑼灣地鐵站 客服對開有一群狗係度錄影

跳閘比賽錄影重溫...